[突發] 產品設計文宣正式上線啦

大家好，我地係幾伙設計系畢業生既小團隊，當中亦有喺今次運動中走得比較前既手足。
係大約一星期前我地因為自己既興趣做左一隻小勇武，亦都放左係post左係fb。因為好想好想將香港人嘅勇氣、團結同堅持記錄落嚟，亦都紀念同感謝各位兄弟姊妹，特別係走得較前嘅手足嘅付岀。結果反應出乎我地想像，好多人提議我地義賣但其實3d print成本太高我地真係冇諗住賣

直到見到有post話商台曾經聯絡到台灣既義士連生活費都成問題，由個陣開始我地討論不如量產再將所以收益扣除成本捐哂啲錢比台灣個邊同星火。原本亦諗過捐比612個係佢地批錢好似好少，有人聯絡過我地話好似得個萬幾蚊?!

所以我地決定係kickstarter眾籌。其實係商台個個訪問出街之後我地都立即有呢個打算，係一兩日之後已經打緊稿同係kickstarter申請緊，亦都諗住kickstarter成功審批之後先同大家講。但係我見到呢幾日有幾個post話出面有一個基金係比前線勇武，結果大家可能會質疑佢個可信性。

所以我地想係呢到公開我地campaign個preview等大家比下意見，例如金額上多少既問題，做法點樣比較好，而設計上就唔會點改咖啦。kickstarter審批大約9月12號完成，係呢到公開我地既做法

大家會可能質疑我地本人既誠信，我地其實係個人fb已經post左咖啦 ( 知道既巴打勿相認），我相信如果真係利用呢件事去呃錢既話我地既朋友都唔會放過我地。

當眾籌後會馬上扣除成本將所有錢捐比星火同台灣義士。如果到最後我地真係冇方法搵到佢地，我地會將啲錢捐哂去星火。當然我地最最最希望既係幫到台灣既朋友。

另外其實我地暫時亦都有遇到以下問題既：

我地其實有嘗試過唔同channel去搵台灣個邊啲義士，但係暫時我地都未搵到，希望各連登仔可以幫幫手。

祝各位武運昌隆，五大訴求，缺一不可。

自推

【913 八月十五】 金鐘悼義士

自推x10

大家可以比下意見咖除左設計上真係唔會點改
另外想問下大家聯絡台灣義士既方法，唔想錢到手要keep住

支持 但請問係唔係搵大陸廠整？

出左必買

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

自推x9

自推x8

自推x7

自推x6

自推x5

買

自推x4

自推x3

自推x2

自推x1

好得意 點樣買？

push

係，呢個無辦法，佢地平之餘人手多。明白大家可能會有少少反感既，但係我地都係想以捐得最多錢為主。

我地係kickstarter眾籌，所有金額會透明比大家睇到，成本上都係入面打左。最後捐錢個張receipt會係連登post出黎

好可愛好想買，禁極支持這個方案都冇反應此專案不在進行中。
這僅僅是發起人選擇分享的草稿。

快D開始

係呀，因為kick-starter 中審批緊，大約12號會有結果

再自推

差左一張未post

最重要係想大陸有方法聯絡到台灣個邊，呢個係我地成立呢件事既主要目的

再自推x10

我要幫義士直接捐過去唔好？
都未贏就整紀念品

大陸做? 唉, 不了

我明白會有朋友會想直接捐，呢個都係一個方法。
但係我地做設計既就係想make things real make things happen.

如果呢個方法可以令到更多人注視去捐比台灣個邊何樂而不為呢？

玩開Hottoys Cosbaby 一定G持

我地好歡迎大家比唔同supplier我地，我地會公開唔同costing比大家

批貨會落到黎? 落單嘅人唔會比人夾番上去?

幾靚

背影件雨褸可唔可以做番啲皺摺
就咁睇個背影成個葫蘆咁

呢個係重點

幾靚喎
推

我地會分開ship批貨，配備係分開箱寄的

冇惡意 支持
不過大陸造買唔落 都希望會加返去個description到 相信好多人會在意

我都想有方法聯絡到佢地，所以係呢個睇下大家有冇方法

明白，我地會綜合大家既意見改善一下。

查廠連套模都封埋......

Well人血饅頭
要捐可以直接捐
位唔係咁上
冇錢義賣就唔好賣
張呢個咁慘烈嘅社會運動商品化仲要支那廠做
先唔講支那政治問題

你俾個間廠有冇testing report證明佢嘅產品過到lab test, 顏料同塑膠有冇重金屬？

有錢我直接買下物資落去派俾義士好過啦

我明白會有朋友會想直接捐，呢個都係一個方法。
當然係可以直接捐我地亦支持，如果大家對呢個campaign係好反感既我地會close file

但呢D公仔引到D玩具撚買 多D人關心我覺得OK 最重要係真係有$$ 幫到義士

我覺得好唔make sense者
成件事又人死又人傷
你拎去做玩具叫人籌旗

有冇人會整二錢猶太人受害者公仔
之後開眾籌叫人俾錢佢整同買支持番受害者先
仲要場仗未打完日日都有人收害緊

做野之前花小小時間諗下合唔合先啦
支持個d我更加唔明係咩野心態

二戰*

如果大家對呢個campaign係好反感既我地會close file既，我地明白大家既concern先會係事情發生前比大家睇下

真心貴都搵外國啦

呢個project 一係唔 hit
一hit 就實俾大陸公安海關扣
防具已經瀨個嘢 無謂重覆相同錯誤

支持

其實實扣關。。。。。
搵台灣啦

大陸肯定扣你貨

我本來都有諗過整林奠跪像義賣下，不過睇完呢個post啲回覆都係算了

我地會試下搵台灣supplier

推

將個巿場訂響外國
外國人捐錢就話係外國勢力, 但外國人買公仔唔算

出左必買
一來真心靚
二來堅真心想幫台灣義士

拿講真 個個人有唔同意見
好多人話直接捐無問題

我之前每晚睇完直播 都想傾下呻下
早排係某一到買左隻香港figure 我晚晚同佢講野
呢隻算做得唔錯 你地可能話人血饅頭
我當另類捐錢方式算

多謝大家既支持，我地聽到唔同既聲音亦都會思考會唔會有更加好既地方生產。

知道有好多人覺得呢個方式唔好，我地會討論下。

其實呢個都係我地想做既野可能放係唔同平台，不過係未出之前想聽下大家意見。

有心可以直接捐

不過放上kickstarter/indiegogo嘅話, 盤數要透明度十足
差少少都會變人血饅頭/公關災難

直接捐好似好d
有d 學生買唔起咁點算

我地都希望有方法可以直接比到佢地
希望各位有渠道。

另外呢個係我地讀產品設計既一個方法，所以如果最後係唔可行既話就會close file. 呢個亦係我地post上黎問下大家既原因

支持， 買夠10隻

老實講我有d覺得出公仔會膠化場運動
呢場運動唔係d咩開心既事

你講得無錯，出公仔的確可以attract到一班想玩玩具既人
但同時會令另一班人反感，前線打生打死仲有心情玩玩具？

我覺得cons多過pros
起碼我自己見到呢d公仔會心諗"做乜鳩？"

各人有各人唔同唸法 我支持妳做既

以為乜野設計，原來係玩具

重要扣成本，點計無人知

自己唔做出錢

整完再放落自己profolio

完整地消費義士